<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.4.3">Jekyll</generator><link href="https://supportdesk.shop//feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://supportdesk.shop//" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2017-06-24T09:06:30+00:00</updated><id>https://supportdesk.shop//</id><title type="html">Support voor Magento en Joomla</title><subtitle>Magento en Joomla support nodig?</subtitle><entry><title type="html">Magento User Group: Magento B2B vs. OroCommerce B2B</title><link href="https://supportdesk.shop//2017/04/25/magento-user-group-magento-b2b-vs-orocommerce-b2b/" rel="alternate" type="text/html" title="Magento User Group: Magento B2B vs. OroCommerce B2B" /><published>2017-04-25T00:00:00+00:00</published><updated>2017-04-25T00:00:00+00:00</updated><id>https://supportdesk.shop//2017/04/25/magento-user-group-magento-b2b-vs-orocommerce-b2b</id><content type="html" xml:base="https://supportdesk.shop//2017/04/25/magento-user-group-magento-b2b-vs-orocommerce-b2b/">{% include img.html %}
&lt;p&gt;Op &lt;span class=&quot;underline&quot;&gt;18 mei&lt;/span&gt; organiseert &lt;strong&gt;SupportDesk&lt;/strong&gt; weer een interessante &lt;strong&gt;Magento User Group&lt;/strong&gt;. Met de online &lt;strong&gt;B2B eCommerce&lt;/strong&gt; markt die steeds belangrijker wordt en platformen die hier steeds sneller op inspelen, zal deze SupportDesk meetup zich richten rondom het strategisch speerpunt &lt;strong&gt;B2B&lt;/strong&gt;, met name &lt;strong&gt;Magento B2B&lt;/strong&gt; vs &lt;strong&gt;OroCommerce B2B&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Welke B2B platform past nou het beste bij uw business case? tijdens deze MUG zal u onder andere antwoord krijgen op deze vraag doordat wij diep in zullen gaan op de verschillen tussen &lt;strong&gt;Magento Enterprise 2.2 B2B&lt;/strong&gt; en &lt;strong&gt;OroCommerce B2B&lt;/strong&gt;. Beide platforms worden onder de loep genomen, functionaliteiten zullen vergeleken worden en handige tips en tricks zullen gegeven worden om zo het perfecte platform te kiezen voor uw business.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;er zal door &lt;a href=&quot;{{ site.url }}over-ons/ray-bogman&quot; title=&quot;Ray Bogman Contact&quot;&gt;Ray Bogman&lt;/a&gt; (CTO SupportDesk), met diverse voorbeelden, worden ingegaan op de volgende vraagstukken:&lt;/p&gt;
&lt;ul class=&quot;check&quot;&gt;
&lt;li&gt;Hoe heeft de &lt;strong&gt;B2B eCommerce&lt;/strong&gt; markt zich ontwikkeld en hoe zal deze zich verder ontwikkelen?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Wat is &lt;strong&gt;Magento Enterprise 2.2 B2B&lt;/strong&gt; nu eigenlijk?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Wat is &lt;strong&gt;OroCommerce B2B&lt;/strong&gt;?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Wat is de achtergrond van de systemen?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Welke features zijn er nu beschikbaar op beide systemen?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Is er ook een&lt;strong&gt; Magento Community B2B&lt;/strong&gt; oplossing?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Wat is de roadmap van beide systemen?&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Na de meeetup zal u verbaasd zijn over wat er allemaal mogelijk is met &lt;strong&gt;Magento B2B&lt;/strong&gt; en &lt;strong&gt;OroCommerce B2B&lt;/strong&gt;en een veel beter inzicht hebben over de mogelijkheden m.b.t uw eigen business. Na de presentatie zal de gelegenheid zijn voor een &lt;strong&gt;Q&amp;amp;A&lt;/strong&gt; met&lt;a href=&quot;{{ site.url }}over-ons/ray-bogman&quot; title=&quot;Ray Bogman contact&quot;&gt; Ray&lt;/a&gt; en een aansluitende netwerkborrel om nieuwe mensen te ontmoeten en ideëen te wisselen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Om de meetup overzichtelijk en dynamisch te houden zijn het aantal plekken gelimiteerd. Dus wacht niet en schrijf u &lt;a href=&quot;https://www.meetup.com/Magento-User-Group-Amsterdam/events/239567283/&quot; title=&quot;Magento B2B vs. OroCommerce B2B&quot;&gt;&lt;strong&gt;hier&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; in voor de SupportDesk Magento User Group &lt;strong&gt;Magento B2B&lt;/strong&gt; vs &lt;strong&gt;OroCommerce B2B&lt;/strong&gt;. Tot 18 Mei om 19.00 (Pizza &amp;amp; Bier staan om 18:30 klaar)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.meetup.com/Magento-User-Group-Amsterdam/events/239567283/&quot; class=&quot;orange&quot; title=&quot;Magento User Group: Magento B2B vs. OroCommerce B2B&quot;&gt;RSVP hier!&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Op 18 mei organiseert SupportDesk weer een interessante Magento User Group. Met de online B2B eCommerce markt die steeds belangrijker wordt en platformen die hier steeds sneller op inspelen, zal deze SupportDesk meetup zich richten rondom het strategisch speerpunt B2B, met name Magento B2B vs OroCommerce B2B Welke B2B platform past nou het beste bij uw business case? tijdens deze MUG zal u onder andere antwoord krijgen op deze vraag doordat wij diep in zullen gaan op de verschillen tussen Magento Enterprise 2.2 B2B en OroCommerce B2B. Beide platforms worden onder de loep genomen, functionaliteiten zullen vergeleken worden en handige tips en tricks zullen gegeven worden om zo het perfecte platform te kiezen voor uw business. er zal door Ray Bogman (CTO SupportDesk), met diverse voorbeelden, worden ingegaan op de volgende vraagstukken: Hoe heeft de B2B eCommerce markt zich ontwikkeld en hoe zal deze zich verder ontwikkelen? Wat is Magento Enterprise 2.2 B2B nu eigenlijk? Wat is OroCommerce B2B? Wat is de achtergrond van de systemen? Welke features zijn er nu beschikbaar op beide systemen? Is er ook een Magento Community B2B oplossing? Wat is de roadmap van beide systemen? Na de meeetup zal u verbaasd zijn over wat er allemaal mogelijk is met Magento B2B en OroCommerce B2Ben een veel beter inzicht hebben over de mogelijkheden m.b.t uw eigen business. Na de presentatie zal de gelegenheid zijn voor een Q&amp;amp;A met Ray en een aansluitende netwerkborrel om nieuwe mensen te ontmoeten en ideëen te wisselen. Om de meetup overzichtelijk en dynamisch te houden zijn het aantal plekken gelimiteerd. Dus wacht niet en schrijf u hier in voor de SupportDesk Magento User Group Magento B2B vs OroCommerce B2B. Tot 18 Mei om 19.00 (Pizza &amp;amp; Bier staan om 18:30 klaar) RSVP hier!</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://supportdesk.shop//magento-b2b-vs-orocommerce.png" /></entry><entry><title type="html">Meet Magento 2017 ‘MM17NL’</title><link href="https://supportdesk.shop//2017/04/19/meet-magento-2017-mm17nl/" rel="alternate" type="text/html" title="Meet Magento 2017 'MM17NL'" /><published>2017-04-19T00:00:00+00:00</published><updated>2017-04-19T00:00:00+00:00</updated><id>https://supportdesk.shop//2017/04/19/meet-magento-2017-mm17nl</id><content type="html" xml:base="https://supportdesk.shop//2017/04/19/meet-magento-2017-mm17nl/">{% include img.html %}
&lt;p&gt;Op&lt;span class=&quot;underline&quot;&gt; 10 mei&lt;/span&gt; wordt &lt;a href=&quot;https://www.meet-magento.nl/&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;Meet Magento 2017 - MM17NL&quot;&gt;Meet Magento&lt;/a&gt; the Netherlands weer georganiseerd. De onderhand alweer &lt;span class=&quot;underline&quot;&gt;9e editie&lt;/span&gt; die wordt gehouden is “The place to” be als het gaat over &lt;strong&gt;Magento&lt;/strong&gt;. Ook dit jaar is er weer een bomvolle ochtend-, dag-en avondprogramma met diverse thema’s en sprekers. Dit jaar kunnen we bij de sprekers onder andere bedrijven als &lt;strong&gt;Heineken&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;Philips&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;Bol.com&lt;/strong&gt; en natuurlijk &lt;strong&gt;SupportDesk&lt;/strong&gt; verwachten.&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;Meet Magento The Netherlands, 10 mei 2017 DeFabrique Utrecht.&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Dit jaar zal het evenement in &lt;strong&gt;De Fabrique&lt;/strong&gt; worden gehouden in Utrecht. Met plaats voor meer dan 1000 bezoekers en verschillende loodsen kan je hier perfect als &lt;strong&gt;Magento webwinkelier&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;marketeer&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;commerce manager&lt;/strong&gt; of &lt;strong&gt;Magento&lt;/strong&gt; liefhebber alle talks bijwonen die jou interessant lijken. De opzet van de dag is dan ook slim opgezet met drie verschillende thema’s, verdeeld over in 7 loodsen, die de rode draad van het evenement zijn. De drie thema’s die centraal zijn in deze Meet Magento editie zijn “Create Great Tech”, “Advance Your Business” en “Discover Magento”.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Alhoewel de talks ook in de ochtend beginnen is het échte ochtendprogramma eigenlijk de &lt;strong&gt;Mage Run&lt;/strong&gt;. Geïnspireerd door andere Magento evenementen over de wereld, zoals &lt;strong&gt;Magento Imagine&lt;/strong&gt;, wil &lt;strong&gt;Meet Magento the Netherlands editie&lt;/strong&gt; ook een gezonde en frisse start aan de dag geven. In deze run, georganiseerd door &lt;a href=&quot;{{ site.url }}over-ons/1-ray-bogman&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;Ray Bogman&quot;&gt;&lt;strong&gt;Ray Bogman&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;, kan je ervoor kiezen om de &lt;span class=&quot;underline&quot;&gt;3km&lt;/span&gt; en &lt;span class=&quot;underline&quot;&gt;5km&lt;/span&gt; run te doen en zo de dag sportief te beginnen. De &lt;strong&gt;Mage Run&lt;/strong&gt; zal om&lt;span class=&quot;underline&quot;&gt; 08:00&lt;/span&gt; van start gaan en al je ook de dag sportief wilt beginnen, Klik dan op &lt;a href=&quot;https://www.meet-magento.nl/nl/magerun/&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;Mage run&quot;&gt;Mage Run&lt;/a&gt; om je in te schrijven voor de eerste officiële editie.&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;Create Great Tech&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Het eerste thema van het Magento evenement. Een thema met veel &lt;span class=&quot;underline&quot;&gt;technische inhoud&lt;/span&gt;. Vooral gericht op programmeurs, ontwikkelaars en Magento users die willen weten wat er op technisch vlak allemaal mogelijk is en mogelijk wordt binnen &lt;strong&gt;Magento 2&lt;/strong&gt;. De sprekers zullen hier hun kennis delen over onder andere, &lt;strong&gt;Magento 2 CLI, Magento 2 accessibility, Magento 2 Customizations&lt;/strong&gt; en &lt;strong&gt;GrumPHP&lt;/strong&gt;. Binnen dit thema is &lt;strong&gt;SupportDesk&lt;/strong&gt; ook actief! &lt;strong&gt;Ray Bogman&lt;/strong&gt; (CTO SupportDesk) zal om &lt;span class=&quot;underline&quot;&gt;12:30 in Loods 2C&lt;/span&gt; gastspreker zijn. Hij zal het hebben het nieuwe product van Magento, de &lt;strong&gt;DevBox&lt;/strong&gt;, en zal demonstreren hoe je een &lt;strong&gt;DTAP&lt;/strong&gt; (OTAP) omgeving kan opzetten met het gebruik van Dockers en de officiële &lt;strong&gt;DevBox Beta&lt;/strong&gt; van Magento.&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;Advance your Business&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Het tweede thema is gericht op hoe Magento websites en webshops het maximale uit hun business kunnen halen. De Keynote sprekers van o.a Heineken, Philips, JMango 360, Patta zullen aantonen hoe succes kan worden geboekt op onderwerpen als Magento E-commerce, marketing, apps, mobile shopping en multichannel 2 omnichannel.&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;Discover Magento&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Het zit al in de naam, dit thema is gericht voor iedereen die overweegt Magento te gebruiken als webwinkel software. In Loods 23 kan iedereen zich laten inspireren en informeren over de mogelijkheden die er zijn bij het gebruik van Magento Software. Er zijn speeddates, talks over de mogelijkheden van Magento en experts waar je vragen aan kan stellen. Meer informatie over de thema's, talks en tijden staan in de &lt;a href=&quot;https://www.meet-magento.nl/agenda/&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;Agenda Meet Magento&quot;&gt;&lt;strong&gt;agenda.&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;Meet Magento Awards&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Het avond programma is even uitgebreid als het dagprogramma met als centraal punt de &lt;strong&gt;Meet&lt;/strong&gt; &lt;strong&gt;Magento awards.&lt;/strong&gt; Ieder jaar worden de prestigieuze Magento awards uitgereikt. &lt;span class=&quot;underline&quot;&gt;5 prijzen&lt;/span&gt; binnen &lt;span class=&quot;underline&quot;&gt;5 categorieën&lt;/span&gt; zijn er te verdelen. De categorieën zijn; &lt;strong&gt;Magento Community, Magento Enterprise, Magento 2, Community project, Magento Innovation&lt;/strong&gt;. &lt;strong&gt;Ray&lt;/strong&gt; was onderdeel van de expert jury en heeft geholpen een voorselectie te maken van alle ingeleverde projecten. Hij heeft ons al laten weten dat er heel veel goede kandidaten tussen zitten. Ook zij vanaf vandaag de stembussen open! dus mocht je benieuwd zijn welke projecten er allemaal genomineerd zijn en wil je stemmen ? Klik dan&lt;a href=&quot;https://www.meet-magento.nl/nl/awards/&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;Magento Awards&quot;&gt; hier&lt;/a&gt;. Verder staat er in het avondprogramma ook nog een uitgrebreid diner in de planning en een afterparty met DJ.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;SupportDesk&lt;/strong&gt; zal tijdens het hele event aanwezig zijn, inclusief met onze eigen officiële &lt;strong&gt;Magento Doctor Ray&lt;/strong&gt;. De &lt;strong&gt;Magento Doctors&lt;/strong&gt; lopen tijdens het evenement rond om allerlei Magento vragen te beantwoorden. Dus wil je iets weten over Magento 1, Magento 2, Magento webshops en nog veel meer Magento gerelateerde onderwerpen? Neem dan &lt;a href=&quot;https://www.meet-magento.nl/nl/awards/&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;SupportDesk contact&quot;&gt;contact &lt;/a&gt;met ons op en dan zien wij elkaar tijdens het &lt;a href=&quot;https://www.meet-magento.nl/nl/&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;Meet Magento the Netherlands&quot;&gt;&lt;strong&gt;Meet Magento the Netherlands event&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Op 10 mei wordt Meet Magento the Netherlands weer georganiseerd. De onderhand alweer 9e editie die wordt gehouden is “The place to” be als het gaat over Magento. Ook dit jaar is er weer een bomvolle ochtend-, dag-en avondprogramma met diverse thema’s en sprekers. Dit jaar kunnen we bij de sprekers onder andere bedrijven als Heineken, Philips, Bol.com en natuurlijk SupportDesk verwachten. Meet Magento The Netherlands, 10 mei 2017 DeFabrique Utrecht. Dit jaar zal het evenement in De Fabrique worden gehouden in Utrecht. Met plaats voor meer dan 1000 bezoekers en verschillende loodsen kan je hier perfect als Magento webwinkelier, marketeer, commerce manager of Magento liefhebber alle talks bijwonen die jou interessant lijken. De opzet van de dag is dan ook slim opgezet met drie verschillende thema’s, verdeeld over in 7 loodsen, die de rode draad van het evenement zijn. De drie thema’s die centraal zijn in deze Meet Magento editie zijn “Create Great Tech”, “Advance Your Business” en “Discover Magento”. Alhoewel de talks ook in de ochtend beginnen is het échte ochtendprogramma eigenlijk de Mage Run. Geïnspireerd door andere Magento evenementen over de wereld, zoals Magento Imagine, wil Meet Magento the Netherlands editie ook een gezonde en frisse start aan de dag geven. In deze run, georganiseerd door Ray Bogman, kan je ervoor kiezen om de 3km en 5km run te doen en zo de dag sportief te beginnen. De Mage Run zal om 08:00 van start gaan en al je ook de dag sportief wilt beginnen, Klik dan op Mage Run om je in te schrijven voor de eerste officiële editie. Create Great Tech Het eerste thema van het Magento evenement. Een thema met veel technische inhoud. Vooral gericht op programmeurs, ontwikkelaars en Magento users die willen weten wat er op technisch vlak allemaal mogelijk is en mogelijk wordt binnen Magento 2. De sprekers zullen hier hun kennis delen over onder andere, Magento 2 CLI, Magento 2 accessibility, Magento 2 Customizations en GrumPHP. Binnen dit thema is SupportDesk ook actief! Ray Bogman (CTO SupportDesk) zal om 12:30 in Loods 2C gastspreker zijn. Hij zal het hebben het nieuwe product van Magento, de DevBox, en zal demonstreren hoe je een DTAP (OTAP) omgeving kan opzetten met het gebruik van Dockers en de officiële DevBox Beta van Magento. Advance your Business Het tweede thema is gericht op hoe Magento websites en webshops het maximale uit hun business kunnen halen. De Keynote sprekers van o.a Heineken, Philips, JMango 360, Patta zullen aantonen hoe succes kan worden geboekt op onderwerpen als Magento E-commerce, marketing, apps, mobile shopping en multichannel 2 omnichannel. Discover Magento Het zit al in de naam, dit thema is gericht voor iedereen die overweegt Magento te gebruiken als webwinkel software. In Loods 23 kan iedereen zich laten inspireren en informeren over de mogelijkheden die er zijn bij het gebruik van Magento Software. Er zijn speeddates, talks over de mogelijkheden van Magento en experts waar je vragen aan kan stellen. Meer informatie over de thema's, talks en tijden staan in de agenda. Meet Magento Awards Het avond programma is even uitgebreid als het dagprogramma met als centraal punt de Meet Magento awards. Ieder jaar worden de prestigieuze Magento awards uitgereikt. 5 prijzen binnen 5 categorieën zijn er te verdelen. De categorieën zijn; Magento Community, Magento Enterprise, Magento 2, Community project, Magento Innovation. Ray was onderdeel van de expert jury en heeft geholpen een voorselectie te maken van alle ingeleverde projecten. Hij heeft ons al laten weten dat er heel veel goede kandidaten tussen zitten. Ook zij vanaf vandaag de stembussen open! dus mocht je benieuwd zijn welke projecten er allemaal genomineerd zijn en wil je stemmen ? Klik dan hier. Verder staat er in het avondprogramma ook nog een uitgrebreid diner in de planning en een afterparty met DJ. SupportDesk zal tijdens het hele event aanwezig zijn, inclusief met onze eigen officiële Magento Doctor Ray. De Magento Doctors lopen tijdens het evenement rond om allerlei Magento vragen te beantwoorden. Dus wil je iets weten over Magento 1, Magento 2, Magento webshops en nog veel meer Magento gerelateerde onderwerpen? Neem dan contact met ons op en dan zien wij elkaar tijdens het Meet Magento the Netherlands event.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://supportdesk.shop//mage_run_Meet_Mageto_Nederland_2017.jpg" /></entry><entry><title type="html">Magento 2.1.6 is alive!</title><link href="https://supportdesk.shop//2017/04/14/magento-2-1-6-is-alive/" rel="alternate" type="text/html" title="Magento 2.1.6 is alive!" /><published>2017-04-14T00:00:00+00:00</published><updated>2017-04-14T00:00:00+00:00</updated><id>https://supportdesk.shop//2017/04/14/magento-2-1-6-is-alive</id><content type="html" xml:base="https://supportdesk.shop//2017/04/14/magento-2-1-6-is-alive/">{% include img.html %}
&lt;p&gt;&lt;span class=&quot;underline&quot;&gt;11 april 2017&lt;/span&gt; kwam &lt;strong&gt;Magento&lt;/strong&gt; met een nieuwe update voor de &lt;strong&gt;Community Edition&lt;/strong&gt; en &lt;strong&gt; Enterprice Edition, 2.1.6.&lt;/strong&gt; Deze update bevat belangrijke prestatie verbeteringen, met name voor handelingen die vallen binnen de &lt;strong&gt;Category Page&lt;/strong&gt; en bij &lt;strong&gt;image resizing&lt;/strong&gt;. &lt;strong&gt;Magento 2.1.6&lt;/strong&gt; bevat 15 aanpassingen die veel features van de 2.1.5 versie significant zullen versnellen:&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;Verbeterde prestaties op Caterory Page gebied&lt;/h3&gt;
&lt;ul class=&quot;check&quot;&gt;
&lt;li&gt;Het laden van configurabele producten vanuit de database gaat 5x sneller&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Prijs calculaties gaan nu 3-5% sneller&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Voorraad validatie gaat tot 20% sneller&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3&gt;Resizing image is geoptimaliseerd&lt;/h3&gt;
&lt;ul class=&quot;check&quot;&gt;
&lt;li&gt;Image resize taken, uitgevoerd vanuit de &lt;strong&gt;Command Line Interfaceoperations&lt;/strong&gt; , genereren nu beelden van alle afmetingen. Bekijk Magento &lt;a href=&quot;http://devdocs.magento.com/guides/v2.1/frontend-dev-guide/themes/theme-images.html&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;catalog image resizing&quot;&gt;catalog:images:resize&lt;/a&gt; voor meer informatie.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Image resize taken vanuit de Admin is opgelost.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Het aantal file system taken zijn significant verminderd bij het analyseren van images bij de frontend.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Caching van image metadata is nu tot 50% sneller, afhankelijk van opslag ruimte (store size).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3&gt;Verbeterde prestaties van Layered Navigation&lt;/h3&gt;
&lt;ul class=&quot;check&quot;&gt;
&lt;li&gt;Layered navigation is nu tot 3% sneller dankzij het cachen van attribuut opties.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Het aantal indexing taken dat uitgevoerd word na een product import is geminimaliseerd.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Verder heeft de update nog redelijk wat functionele verbeteringen en reparaties meegenomen.&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;Catalog&lt;/h3&gt;
&lt;ul class=&quot;check&quot;&gt;
&lt;li&gt;Magento vergrendelt niet langer meer de &lt;strong&gt;category_product_entity&lt;/strong&gt; tabel. Door het ontgrendelen van deze tabel wordt de kans op vergrendelings-gerelateerde time-outs, die kunnen voorkomen bij het indexeren en parelle checkouts, verminderd.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;De storefront zal nu beelden weergeven die Magento resizes tijdens product save taken, in plaats van de afbeelding te resizen op de storefront. Eerder bevatte het image pad store_id en tijdens opslaan taken veranderde Magento de afbeeldingen voor de &lt;strong&gt;default_store_only.&lt;/strong&gt;&lt;strong&gt;De \Magento\CatalogInventory\Model\Stock\Status\getStockId()&lt;/strong&gt; methode geeft nu de juiste waarden weer.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3&gt;Configurabele producten&lt;/h3&gt;
&lt;ul class=&quot;check&quot;&gt;
&lt;li&gt;De controle die Magento uitvoert om de bereidheid van de configureerbaar product te bevestigen is nu sneller. Magento berekent niet langer de configurable product special prices op de category pagina. Voorheen berekende Magento de speciale prijzen op de category pagina maar gaf deze niet weer.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3&gt;Indexers&lt;/h3&gt;
&lt;ul class=&quot;check&quot;&gt;
&lt;li&gt;Magento voert nu een gedeeltelijke re-indexing taak uit na de import wanneer je de &quot;&lt;span class=&quot;underline&quot;&gt;update on Schedule&lt;/span&gt;&quot; modus hebt ingeschakeld. Hiervoor werd dit hoe dan ook gedaan, ongeacht in welke index modus men zat.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3&gt;Import&lt;/h3&gt;
&lt;ul class=&quot;check&quot;&gt;
&lt;li&gt;Magento geeft nu ingevoerde product afbeeldingen in deze volgorde weer: eerst, de basis afbeelding, dan is de extra beelden in de volgorde waarin ze in het CSV-bestand waren opgenomen. Voorheen had Magento geen duidelijk volgorde.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3&gt;Diversen&lt;/h3&gt;
&lt;ul class=&quot;check&quot;&gt;
&lt;li&gt;Magento cached nu opties voor de Layered Navigatie-functie. Dit verminder het aantal vragen aan de database wat de prestatie verbetert.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Magento voert niet langer onnodige file check activiteiten uit (bijvoorbeeld &lt;strong&gt;file_exists&lt;/strong&gt;,&lt;strong&gt; is_file)&lt;/strong&gt;, die de prestaties van de categorie en productpagina's verbetert.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Magento cached nu metadata, waardoor de tijd om foto's voor metadata te laden wordt vermeden. Dit versnelt ook de prestaties.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Magento toont nu een significante afname in Redis Traffic na de upgrade 2.1.2 tot en met 2.1.4.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3&gt;Swatches&lt;/h3&gt;
&lt;ul class=&quot;check&quot;&gt;
&lt;li&gt;Magento creëert geen overbodige objecten meer bij het initialiseren van een configureerbare product op de categorie pagina.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;U kunt nu swatches voor zowel de Catalogus pagina en zoekresultaten (snelle of geavanceerde) uitschakelen. Om swatches van deze verzoeken uit te schakelen, schakel uit; &lt;strong&gt;Winkels&amp;gt; Configuratie&amp;gt; Catalogus&amp;gt; Storefront&amp;gt; Show swatches in Product List.&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;De logica die Magento gebruikt om swatches attributen te valideren is geoptimaliseerd.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Magento slaat nu Swatch data op in &lt;strong&gt;blok cache&lt;/strong&gt;, die de responsiviteit van de configureerbare productpagina's verbetert.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Zo te lezen heeft deze update veel verbeteringen met zich mee gebracht op het gebied van prestatieverbeteringen bij de Category page en voor Image resizing en heeft het veel praktische verbeteringen geïmplementeerd.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Wij raden onze klanten zo spoedig mogelijk te updaten.&lt;/p&gt;
&lt;div&gt;Wij doen dat graag voor u. Mail ons via ons &lt;a href=&quot;{{ site.url}}stel-je-vraag&quot; title=&quot;Stel je vraag&quot;&gt;supportaanvraagformulier&lt;/a&gt; of bel ons op 020 337 59 61.&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">11 april 2017 kwam Magento met een nieuwe update voor de Community Edition en Enterprice Edition, 2.1.6. Deze update bevat belangrijke prestatie verbeteringen, met name voor handelingen die vallen binnen de Category Page en bij image resizing. Magento 2.1.6 bevat 15 aanpassingen die veel features van de 2.1.5 versie significant zullen versnellen: Verbeterde prestaties op Caterory Page gebied Het laden van configurabele producten vanuit de database gaat 5x sneller Prijs calculaties gaan nu 3-5% sneller Voorraad validatie gaat tot 20% sneller Resizing image is geoptimaliseerd Image resize taken, uitgevoerd vanuit de Command Line Interfaceoperations , genereren nu beelden van alle afmetingen. Bekijk Magento catalog:images:resize voor meer informatie. Image resize taken vanuit de Admin is opgelost. Het aantal file system taken zijn significant verminderd bij het analyseren van images bij de frontend. Caching van image metadata is nu tot 50% sneller, afhankelijk van opslag ruimte (store size). Verbeterde prestaties van Layered Navigation Layered navigation is nu tot 3% sneller dankzij het cachen van attribuut opties. Het aantal indexing taken dat uitgevoerd word na een product import is geminimaliseerd. Verder heeft de update nog redelijk wat functionele verbeteringen en reparaties meegenomen. Catalog Magento vergrendelt niet langer meer de category_product_entity tabel. Door het ontgrendelen van deze tabel wordt de kans op vergrendelings-gerelateerde time-outs, die kunnen voorkomen bij het indexeren en parelle checkouts, verminderd. De storefront zal nu beelden weergeven die Magento resizes tijdens product save taken, in plaats van de afbeelding te resizen op de storefront. Eerder bevatte het image pad store_id en tijdens opslaan taken veranderde Magento de afbeeldingen voor de default_store_only.De \Magento\CatalogInventory\Model\Stock\Status\getStockId() methode geeft nu de juiste waarden weer. Configurabele producten De controle die Magento uitvoert om de bereidheid van de configureerbaar product te bevestigen is nu sneller. Magento berekent niet langer de configurable product special prices op de category pagina. Voorheen berekende Magento de speciale prijzen op de category pagina maar gaf deze niet weer. Indexers Magento voert nu een gedeeltelijke re-indexing taak uit na de import wanneer je de &quot;update on Schedule&quot; modus hebt ingeschakeld. Hiervoor werd dit hoe dan ook gedaan, ongeacht in welke index modus men zat. Import Magento geeft nu ingevoerde product afbeeldingen in deze volgorde weer: eerst, de basis afbeelding, dan is de extra beelden in de volgorde waarin ze in het CSV-bestand waren opgenomen. Voorheen had Magento geen duidelijk volgorde. Diversen Magento cached nu opties voor de Layered Navigatie-functie. Dit verminder het aantal vragen aan de database wat de prestatie verbetert. Magento voert niet langer onnodige file check activiteiten uit (bijvoorbeeld file_exists, is_file), die de prestaties van de categorie en productpagina's verbetert. Magento cached nu metadata, waardoor de tijd om foto's voor metadata te laden wordt vermeden. Dit versnelt ook de prestaties. Magento toont nu een significante afname in Redis Traffic na de upgrade 2.1.2 tot en met 2.1.4. Swatches Magento creëert geen overbodige objecten meer bij het initialiseren van een configureerbare product op de categorie pagina. U kunt nu swatches voor zowel de Catalogus pagina en zoekresultaten (snelle of geavanceerde) uitschakelen. Om swatches van deze verzoeken uit te schakelen, schakel uit; Winkels&amp;gt; Configuratie&amp;gt; Catalogus&amp;gt; Storefront&amp;gt; Show swatches in Product List. De logica die Magento gebruikt om swatches attributen te valideren is geoptimaliseerd. Magento slaat nu Swatch data op in blok cache, die de responsiviteit van de configureerbare productpagina's verbetert. Zo te lezen heeft deze update veel verbeteringen met zich mee gebracht op het gebied van prestatieverbeteringen bij de Category page en voor Image resizing en heeft het veel praktische verbeteringen geïmplementeerd. Wij raden onze klanten zo spoedig mogelijk te updaten. Wij doen dat graag voor u. Mail ons via ons supportaanvraagformulier of bel ons op 020 337 59 61.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://supportdesk.shop//magento-upgrade.svg" /></entry><entry><title type="html">Mage.coach - The online Magento Performance tool</title><link href="https://supportdesk.shop//2017/04/02/mage-coach-the-online-magento-performance-tool/" rel="alternate" type="text/html" title="Mage.coach - The online Magento Performance tool" /><published>2017-04-02T00:00:00+00:00</published><updated>2017-04-02T00:00:00+00:00</updated><id>https://supportdesk.shop//2017/04/02/mage-coach-the-online-magento-performance-tool</id><content type="html" xml:base="https://supportdesk.shop//2017/04/02/mage-coach-the-online-magento-performance-tool/">{% include img.html %}
&lt;p&gt;Today we sat down with &lt;a href=&quot;{{ site.url }}over-ons/ray-bogman&quot;&gt;Ray Bogman&lt;/a&gt;, inventor of &lt;a href=&quot;https://mage.coach/&quot;&gt;Mage.coach&lt;/a&gt; for some more information about this new tool.&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;Who is Ray and what is Mage.coach?&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Ray Bogman is the &lt;span class=&quot;underline&quot;&gt;co-founder&lt;/span&gt; and&lt;span class=&quot;underline&quot;&gt; technical director&lt;/span&gt; of &lt;a href=&quot;https://www.supportdesk.nu/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;SupportDesk.nu&lt;/a&gt; and regular spokesperson at many &lt;strong&gt;Magento&lt;/strong&gt; events around the world. &lt;strong&gt;Mage.coach&lt;/strong&gt; is a tool that analyses the &lt;strong&gt;performance, accessibility, usability&lt;/strong&gt; of&lt;strong&gt; Magento websites.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;How did you come up with the idea?&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;For about 8 years I am interested in all theory about &lt;strong&gt;website performances&lt;/strong&gt;, and how to enhance them. &lt;br /&gt;I came up with the idea of &lt;strong&gt;Mage.coach&lt;/strong&gt; after stumbling on a problem for several years and decided to do something about it. When I used to analyze the performances of websites I couldn't find tools that fitted my needs. When I discovered &lt;strong&gt;Sitespeed.io&lt;/strong&gt; I got inspired on what was possible with open source tools and began designing my own analyzing tool. The concept was to design a product that makes website analyses generic and easy. So&lt;strong&gt; Mage.coach&lt;/strong&gt; is a tool in which you can simply &lt;strong&gt;analyze&lt;/strong&gt; the &lt;strong&gt;performance&lt;/strong&gt; of &lt;strong&gt;Magento&lt;/strong&gt; websites.&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;A little bit more specific about Mage.coach&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;We build &lt;strong&gt;Mage.Coach&lt;/strong&gt; around the open source software of Sitespeed.io and started tweaking, changing and adding some extra functionalities. The concept is to make analyses easy, so imagine if you want to check how good your website performs, you only have to take 4 small steps.&lt;/p&gt;
&lt;ul class=&quot;check&quot;&gt;
&lt;li&gt;Go to &lt;a href=&quot;https://mage.coach/&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;mage Coach&quot;&gt;Mage.coach&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Fill in the URL of the website you want to analyze&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Fill in info (browser type, device type, and connection type)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Click start and our tool will send you a report.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;The report will give you an insight in your;&lt;/p&gt;
&lt;ul class=&quot;check&quot;&gt;
&lt;li&gt;Overal performance of the website&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Usability of the website&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Accessibility of the website&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;insight on how to enhance the SEO of the website&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3&gt;Can you only use Mage.Coach for Magento websites?&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;No, you can use this tool for every website. But the idea for &lt;strong&gt;Mage.coach&lt;/strong&gt; is to make a &lt;strong&gt;plug-in system&lt;/strong&gt; in which we write specific plug-ins to check specific &lt;strong&gt;Magento 1&lt;/strong&gt; and&lt;strong&gt; Magento 2&lt;/strong&gt; website features. So you can use the tool for every website but the generated advises are made specific for Magento websites, hence the name.&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;Since its an open source program, what's the business model?&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;There is no business model. Sitespeed.io and Magento are both open source programs. Open source software communities mostly depend on voluntary contributions, so this is my way to give something back to the community.&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;Are there already similar concepts?&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;The program is based on Sitespeed.io so, in a way, it is not original. But if you look at what the tool contributes, specifically on &lt;strong&gt;SEO&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;usability&lt;/strong&gt;, and &lt;strong&gt;accessibility&lt;/strong&gt; for &lt;strong&gt;Magento 1&lt;/strong&gt; and &lt;strong&gt;2&lt;/strong&gt; websites, it is original.&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;Where do you see Mage.coach in 1 year?&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;The official launch of &lt;strong&gt;Mage.coach&lt;/strong&gt; will be held on &lt;span class=&quot;underline&quot;&gt;April 3rd&lt;/span&gt; during the &lt;strong&gt;Magento Imagine&lt;/strong&gt; event at &lt;strong&gt;Las Vegas&lt;/strong&gt;. Then we go from Private Beta to Public Beta. With the feedback we get from some experts at the event we hope to get the tool from public Beta to fully operational.&lt;br /&gt;So Next year, hopefully, The &lt;strong&gt;Mage.coach&lt;/strong&gt; is fully operational, most of our Magento user will know us and we will be busy writing a lot of plugins to make analyzing specific &lt;strong&gt;Magento&lt;/strong&gt; parts easier.&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;Where do you see Mage.coach in 3 years?&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Mage.coach is fully functional and we have a large set of plugins for our customers so they can easily get in-depth insights into their &lt;strong&gt;website performances&lt;/strong&gt;. I also think Magento will have a &lt;strong&gt;headless&lt;/strong&gt; environment, so it will only work at the backend of the website. In this case, &lt;strong&gt;Mage.coach&lt;/strong&gt; can help website owners optimizing their front-end by selecting the right codes.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Do you want to know more about &lt;a href=&quot;https://mage.coach/&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;Mage.Coach&quot;&gt;Mage.Coach&lt;/a&gt; ? Don't hesitate to contact &lt;a href=&quot;{{ site.url }}over-ons/ray-bogman&quot; title=&quot;Ray Bogman&quot;&gt;Ray Bogman&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Today we sat down with Ray Bogman, inventor of Mage.coach for some more information about this new tool. Who is Ray and what is Mage.coach? Ray Bogman is the co-founder and technical director of SupportDesk.nu and regular spokesperson at many Magento events around the world. Mage.coach is a tool that analyses the performance, accessibility, usability of Magento websites. How did you come up with the idea? For about 8 years I am interested in all theory about website performances, and how to enhance them. I came up with the idea of Mage.coach after stumbling on a problem for several years and decided to do something about it. When I used to analyze the performances of websites I couldn't find tools that fitted my needs. When I discovered Sitespeed.io I got inspired on what was possible with open source tools and began designing my own analyzing tool. The concept was to design a product that makes website analyses generic and easy. So Mage.coach is a tool in which you can simply analyze the performance of Magento websites. A little bit more specific about Mage.coach We build Mage.Coach around the open source software of Sitespeed.io and started tweaking, changing and adding some extra functionalities. The concept is to make analyses easy, so imagine if you want to check how good your website performs, you only have to take 4 small steps. Go to Mage.coach Fill in the URL of the website you want to analyze Fill in info (browser type, device type, and connection type) Click start and our tool will send you a report. The report will give you an insight in your; Overal performance of the website Usability of the website Accessibility of the website insight on how to enhance the SEO of the website Can you only use Mage.Coach for Magento websites? No, you can use this tool for every website. But the idea for Mage.coach is to make a plug-in system in which we write specific plug-ins to check specific Magento 1 and Magento 2 website features. So you can use the tool for every website but the generated advises are made specific for Magento websites, hence the name. Since its an open source program, what's the business model? There is no business model. Sitespeed.io and Magento are both open source programs. Open source software communities mostly depend on voluntary contributions, so this is my way to give something back to the community. Are there already similar concepts? The program is based on Sitespeed.io so, in a way, it is not original. But if you look at what the tool contributes, specifically on SEO, usability, and accessibility for Magento 1 and 2 websites, it is original. Where do you see Mage.coach in 1 year? The official launch of Mage.coach will be held on April 3rd during the Magento Imagine event at Las Vegas. Then we go from Private Beta to Public Beta. With the feedback we get from some experts at the event we hope to get the tool from public Beta to fully operational.So Next year, hopefully, The Mage.coach is fully operational, most of our Magento user will know us and we will be busy writing a lot of plugins to make analyzing specific Magento parts easier. Where do you see Mage.coach in 3 years? Mage.coach is fully functional and we have a large set of plugins for our customers so they can easily get in-depth insights into their website performances. I also think Magento will have a headless environment, so it will only work at the backend of the website. In this case, Mage.coach can help website owners optimizing their front-end by selecting the right codes. Do you want to know more about Mage.Coach ? Don't hesitate to contact Ray Bogman.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://supportdesk.shop//penguin_report.svg" /></entry><entry><title type="html">Tariefwijzigingen per 1 april</title><link href="https://supportdesk.shop//2017/04/01/tariefwijziging-supportdesk/" rel="alternate" type="text/html" title="Tariefwijzigingen per 1 april" /><published>2017-04-01T00:00:00+00:00</published><updated>2017-04-01T00:00:00+00:00</updated><id>https://supportdesk.shop//2017/04/01/tariefwijziging-supportdesk</id><content type="html" xml:base="https://supportdesk.shop//2017/04/01/tariefwijziging-supportdesk/">{% include img.html %}
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;SupportDesk&lt;/strong&gt; zit sinds de oprichting in &lt;strong&gt;2012&lt;/strong&gt; op het basistarief van 100 euro (exlc btw).&lt;br /&gt;In de afgelopen periode is er een hoop veranderd, waaronder de toegenomen vraag naar goede techneuten.&lt;br /&gt;Gezien de stijgende kosten op diverse vlakken, ontkomen ook wij er niet aan om hierin mee te gaan.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Via deze weg willen we al onze klanten daarom informeren over een een &lt;strong&gt;tariefwijziging&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt;Het nieuwe uurtarief zal per ingang van &lt;strong&gt;1 April 2017&lt;/strong&gt; dan ook 125 euro (exlc btw) worden. &lt;br /&gt;Er zal net als voorheen ruimte blijven voor een mooie korting, dit is afhankelijk van de nieuwe paketten en eventuele afspraken onderling.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Voor een uitgebreider overzicht van onze tariefwijziging, bekijk onze producten en diensten in onze shop. Mocht u nog verdere vragen hebben, neem dan gerust &lt;a href=&quot;{{ site.url }}contact&quot; title=&quot;SupportDesk Contact&quot;&gt;contact&lt;/a&gt; met ons op.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">SupportDesk zit sinds de oprichting in 2012 op het basistarief van 100 euro (exlc btw).In de afgelopen periode is er een hoop veranderd, waaronder de toegenomen vraag naar goede techneuten.Gezien de stijgende kosten op diverse vlakken, ontkomen ook wij er niet aan om hierin mee te gaan. Via deze weg willen we al onze klanten daarom informeren over een een tariefwijziging.Het nieuwe uurtarief zal per ingang van 1 April 2017 dan ook 125 euro (exlc btw) worden. Er zal net als voorheen ruimte blijven voor een mooie korting, dit is afhankelijk van de nieuwe paketten en eventuele afspraken onderling. Voor een uitgebreider overzicht van onze tariefwijziging, bekijk onze producten en diensten in onze shop. Mocht u nog verdere vragen hebben, neem dan gerust contact met ons op.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://supportdesk.shop//supportdesk-logo.svg" /></entry><entry><title type="html">Keystone Magento 2 Magento 2 Cookbook door Ray Bogman en Vladimir Kerkhof</title><link href="https://supportdesk.shop//2016/03/14/keystone-magento-2-magento-2-cookbook-door-ray-bogman-en-vladimir-kerkhof/" rel="alternate" type="text/html" title="Keystone Magento 2 Magento 2 Cookbook door Ray Bogman en Vladimir Kerkhof" /><published>2016-03-14T00:00:00+00:00</published><updated>2016-03-14T00:00:00+00:00</updated><id>https://supportdesk.shop//2016/03/14/keystone-magento-2-magento-2-cookbook-door-ray-bogman-en-vladimir-kerkhof</id><content type="html" xml:base="https://supportdesk.shop//2016/03/14/keystone-magento-2-magento-2-cookbook-door-ray-bogman-en-vladimir-kerkhof/">&lt;div class=&quot;box__image&quot;&gt;
  &lt;a title=&quot;Keystone Magento 2 Magento 2 Cookbook door Ray Bogman en Vladimir Kerkhof&quot; href=&quot;/2016/03/14/keystone-magento-2-magento-2-cookbook-door-ray-bogman-en-vladimir-kerkhof/&quot;&gt;
    &lt;amp-img noloading height=344 width=278 alt=&quot;Keystone Magento 2 Magento 2 Cookbook door Ray Bogman en Vladimir Kerkhof&quot; attribution=&quot;Keystone Magento 2 Magento 2 Cookbook door Ray Bogman en Vladimir Kerkhof&quot; layout=responsive src=&quot;/img/news/mage2cookbook-small.jpg&quot;&gt;&lt;/amp-img&gt;
  &lt;/a&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Begin april 2016&lt;/strong&gt; is het zover: het boek &quot;&lt;strong&gt;Magento 2 Cookbook&lt;/strong&gt;&quot; geschreven door &lt;a href=&quot;https://supportdesk.shop/over-ons/ray-bogman&quot; title=&quot;Ray Bogman&quot;&gt;&lt;strong&gt;Ray Bogman&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; (CTO &amp;amp; co-founder &lt;strong&gt;SupportDesk B.V.&lt;/strong&gt;) en conculega &lt;a href=&quot;https://supportdesk.shop/over-ons/vladimir-kerkhoff&quot; title=&quot;Vladimir Kerkhof&quot;&gt;&lt;strong&gt;Vladimir Kerkhof&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; zal gepubliceerd worden. Het boek bevat meer dan 400 bladzijdes en 50 praktische Magento 2 &quot;recepten&quot; die zullen helpen om de volle potentie van Magento te benutten met als doel een professionele webshop te bouwen. Het is geschreven voor Magento gebruikers (&lt;strong&gt;merchants&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;frontend developers&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;backend developers&lt;/strong&gt; and &lt;strong&gt;devops&lt;/strong&gt;) die meer inzicht en expertise willen vergaren in het managen, ontwerpen en uitbreiden van hun Magento webshop. Kennis van Magento en bekendheid met programmeren worden verwacht bij het lezen van dit kookboek.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Door het kookboek format hoeft het boek niet van begin tot eind gelezen te worden maar kunnen er bepaalde hoofdstukken/ recepten uitgekozen worden die interessant lijken. Het is erg breed van opzet. Installeren, configureren, creëren en optimaliseren van een Magento 2 omgeving komen aan bod. Het Magento 2 Cookbook bevat de volgende hoofdstukken: &lt;strong&gt;Install Magento 2 on Apache and Nginx&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;Mangeto 2 system tools&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;Enable performance in Magento 2&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;Create catalog and categories&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;Managing your store&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;Creating a custom Magento 2 theme&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;Create a Magento 2 extention (basics)&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;Creating a Magento 2 extention (advanced)&lt;/strong&gt;. Meer informatie over de hoofdstukindeling vindt u &lt;a href=&quot;https://mage2cookbook.com&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;Magento 2 Cookbook&quot;&gt;hier&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;Magento 2 Trainingen&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Het Magento 2 Cookbook is een samenwerking van Ray Bogman en Vladimir Kerkhof. Zowel Ray als Vladimir zijn geen onbekenden in de wereld van Magento. Beiden kennen elkaar van het werk bij SupportDesk B.V waarbij ze onder andere Magento 2 trainingen geven aan geïnteresseerden (&lt;a href=&quot;https://supportdesk.shop/magento-training&quot; title=&quot;Magento 2 Trainingen&quot;&gt;meer informatie&lt;/a&gt;). De samenwerking voor dit boek is een logisch besluit aangezien ze elkaar qua kennisgebieden goed aanvullen. Vladimir heeft erg veel kennis van modules en de back-end gedeelte. Ray daarentegen is geen back-end programmeur maar heeft erg veel andere kwaliteiten. Het front-end gedeelte van het boek is zowel door Ray als door Vladimir samen bedacht.&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;Energiek, leerzaam en rustgevend project&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Uit het interview met Ray Bogman ten behoeve van deze blogpost bleek dat met de komst van Magento 2 precies het juiste moment daar was om een boek te schrijven. Ray is al eerder benaderd voor het schrijven van een boek maar zowel tijdgebrek als &quot;dyslexie angst&quot; weerhielden hem hiervan. Eerder verschenen 3 artikelen en 4 boeken reviews van zijn hand maar zelf een boek schrijven is een ander verhaal. Er is tot nu toe weinig geschreven over Magento 2. Hooguit 2 of 3 boeken. Voor Ray was het een mooie gelegenheid om nog meer kennis op te doen over Magento 2. Ook het overwinnen van zijn dyslexie angst en het delen van kennis met derden om Magento 2 succesvol te maken zijn belangrijke redenen gewest voor het schrijven van het &quot; Magento 2 Cookbook&quot;. Al met al was het een &quot;energiek, leerzaam en rustgevend project&quot;, aldus Ray Bogman. Hierbij doelde hij op zowel het schrijfproces als op het boek zelf. &quot;Het is erg fijn om je te kunnen focussen op 1 ding&quot;.&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;Magento Imagine&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Het &quot;Magento 2 Cookbook&quot; verschijnt begin april 2016. Het mogelijk om &lt;a href=&quot;https://www.packtpub.com/web-development/magento-2-cookbook&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;Magento 2 Cookbook&quot;&gt;hier&lt;/a&gt; alvast een pre-order te plaatsen zodat u zeker bent van een exemplaar. De officiële lancering/presentatie van &quot;Magento 2 Cookbook&quot; zal plaatsvinden tijdens pre-imagine 2016 in Los Angeles. Mocht u toevallig in de buurt zijn, kom gezellig langs op de pre-imagine dag (zondag 10 april) voor een, door Ray Bogman, gesigneerd exemplaar.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.packtpub.com/web-development/magento-2-cookbook&quot; target=&quot;_blank&quot; class=&quot;go-button button orange&quot; title=&quot;Magento 2 Cookbook Bestellen&quot;&gt;Magento 2 Cookbook Bestellen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;br&gt;
&lt;h3&gt;Winactie:&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Ben u inmiddels enthousiast geworden over het &lt;strong&gt;Magento 2 Cookbook&lt;/strong&gt;? Het is mogelijk om een exemplaar te winnen. Het enige wat u hoeft te doen is de volgende vraag te beantwoorden. &quot;Wat is de datum waarop Magento 2 gereleased werd?&quot;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://docs.google.com/a/supportdesk.nu/forms/d/1XxDmwN_MYd4pOpKsVtvQIKJaY452Ep-otuKktTxpOeM/&quot; target=&quot;_blank&quot; class=&quot;go-button button orange&quot; title=&quot;Win een Magento 2 Cookbook&quot;&gt;Klik hier om uw antwoord in te vullen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;br&gt;&lt;br&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://mage2cookbook.com&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;Magento 2 Cookbook&quot;&gt;Meer informatie &lt;/a&gt; over &quot;Magento 2 Cookbook&quot; (o.a. Hoofdstukindeling, nieuws rondom het boek, contact informatie)&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Begin april 2016 is het zover: het boek &quot;Magento 2 Cookbook&quot; geschreven door Ray Bogman (CTO &amp;amp; co-founder SupportDesk B.V.) en conculega Vladimir Kerkhof zal gepubliceerd worden. Het boek bevat meer dan 400 bladzijdes en 50 praktische Magento 2 &quot;recepten&quot; die zullen helpen om de volle potentie van Magento te benutten met als doel een professionele webshop te bouwen. Het is geschreven voor Magento gebruikers (merchants, frontend developers, backend developers and devops) die meer inzicht en expertise willen vergaren in het managen, ontwerpen en uitbreiden van hun Magento webshop. Kennis van Magento en bekendheid met programmeren worden verwacht bij het lezen van dit kookboek. Door het kookboek format hoeft het boek niet van begin tot eind gelezen te worden maar kunnen er bepaalde hoofdstukken/ recepten uitgekozen worden die interessant lijken. Het is erg breed van opzet. Installeren, configureren, creëren en optimaliseren van een Magento 2 omgeving komen aan bod. Het Magento 2 Cookbook bevat de volgende hoofdstukken: Install Magento 2 on Apache and Nginx, Mangeto 2 system tools, Enable performance in Magento 2, Create catalog and categories, Managing your store, Creating a custom Magento 2 theme, Create a Magento 2 extention (basics), Creating a Magento 2 extention (advanced). Meer informatie over de hoofdstukindeling vindt u hier. Magento 2 Trainingen Het Magento 2 Cookbook is een samenwerking van Ray Bogman en Vladimir Kerkhof. Zowel Ray als Vladimir zijn geen onbekenden in de wereld van Magento. Beiden kennen elkaar van het werk bij SupportDesk B.V waarbij ze onder andere Magento 2 trainingen geven aan geïnteresseerden (meer informatie). De samenwerking voor dit boek is een logisch besluit aangezien ze elkaar qua kennisgebieden goed aanvullen. Vladimir heeft erg veel kennis van modules en de back-end gedeelte. Ray daarentegen is geen back-end programmeur maar heeft erg veel andere kwaliteiten. Het front-end gedeelte van het boek is zowel door Ray als door Vladimir samen bedacht. Energiek, leerzaam en rustgevend project Uit het interview met Ray Bogman ten behoeve van deze blogpost bleek dat met de komst van Magento 2 precies het juiste moment daar was om een boek te schrijven. Ray is al eerder benaderd voor het schrijven van een boek maar zowel tijdgebrek als &quot;dyslexie angst&quot; weerhielden hem hiervan. Eerder verschenen 3 artikelen en 4 boeken reviews van zijn hand maar zelf een boek schrijven is een ander verhaal. Er is tot nu toe weinig geschreven over Magento 2. Hooguit 2 of 3 boeken. Voor Ray was het een mooie gelegenheid om nog meer kennis op te doen over Magento 2. Ook het overwinnen van zijn dyslexie angst en het delen van kennis met derden om Magento 2 succesvol te maken zijn belangrijke redenen gewest voor het schrijven van het &quot; Magento 2 Cookbook&quot;. Al met al was het een &quot;energiek, leerzaam en rustgevend project&quot;, aldus Ray Bogman. Hierbij doelde hij op zowel het schrijfproces als op het boek zelf. &quot;Het is erg fijn om je te kunnen focussen op 1 ding&quot;. Magento Imagine Het &quot;Magento 2 Cookbook&quot; verschijnt begin april 2016. Het mogelijk om hier alvast een pre-order te plaatsen zodat u zeker bent van een exemplaar. De officiële lancering/presentatie van &quot;Magento 2 Cookbook&quot; zal plaatsvinden tijdens pre-imagine 2016 in Los Angeles. Mocht u toevallig in de buurt zijn, kom gezellig langs op de pre-imagine dag (zondag 10 april) voor een, door Ray Bogman, gesigneerd exemplaar. Magento 2 Cookbook Bestellen Winactie: Ben u inmiddels enthousiast geworden over het Magento 2 Cookbook? Het is mogelijk om een exemplaar te winnen. Het enige wat u hoeft te doen is de volgende vraag te beantwoorden. &quot;Wat is de datum waarop Magento 2 gereleased werd?&quot; Klik hier om uw antwoord in te vullen Meer informatie over &quot;Magento 2 Cookbook&quot; (o.a. Hoofdstukindeling, nieuws rondom het boek, contact informatie)</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://supportdesk.shop//mage2cookbook-small.jpg" /></entry></feed>